狗鐵9 點後唔停葵芳

依家狗鐵pa 播緊

此訊息發放時間 : 2019-08-23 19:05

由於近日葵芳站發生的滋擾事件，為確保乘客及員工的安全，葵芳站將於今晚9時起關閉，列車將不停該站。

邊到有係站內呀 我地
明明成班係站外

diu on 9

千其唔好逐個站搞亂檔

即係佢覺得d人唔識去其他站....

屌 狗鐵又搞事 明明都冇搞到你運作